1q題 求秒 三國演義入面邊個最仆街？

如題 兩頁比tips 4頁開估

木鹿大王

金環三結

陳庭佳本人

秒

錯

唔知點解feel到個答案會係夾硬嚟

三國有個大仆街

拔萃有個大仆街!大仆街!大仆街!
佢個名叫做陳庭佳!陳庭佳!陳庭佳!

仆街周瑜周街仆

曹操, 又嘈又燥

仆街周泰周街仆

我欣賞你的思路 但錯
其他低質回覆就

蔣幹？

趙雲 因為關羽張飛留俾趙雲

連燈仔 因為伯母劉備連燈仔

龐統

劉備自己最仆街 因為佢乜都要留畀自己
Sorry 我真係諗唔到

唔理答案係乜 屌樓主老母

大家咁話

IQ題?不了